今晚12點前林鄭再唔封站 不如做個真行動升級，唔理幾aggressive 幾嚴重都好 都一定要佢封

咩魔法都唔理啦 please各位手足們！！！

自推10連

推呀plz

唔該各位手足

唔封真係等死啦，今朝已經黎左一大班 保守估計都超過500人。500傳50000架啦 屌

炸左高鐵都唔理啦，救香港人啊